係咪有網做抑鬱症測試?

記得之前有人POST過出黎
條LINK入面仲有好多唔同既野可以TEST
例如 ADHD 狂燥 燥鬱 ETC.

有冇人知係咩網黎 淨係記得禁入去好多一格格
每一格就係一個唔同既TEST

試吓貝克抑鬱量表（BDI）